[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

代友出post

參考之前銅鑼灣被插竹嫁禍位手足比記者影住行上警車，但之後被佢媽媽踢爆佢腦出血入左院；再睇返岩岩有位手足入按摩院經歷嘅post

可以推斷到警察開始顧忌到被捕前後嘅所有記錄，所以，記住以下兩點：

1. 大叫我叫XXX，我唔反抗，我冇受任何外傷，淨係頭暈/胸悶/肚痛，我要去醫院
老實講呢句野確係幾長，但個重點係「我叫XXX同我冇受任何外傷」，點都要令傳媒記錄到XXX被捕時係冇受外傷嘅，你冇反抗拒捕整傷自己，咁之後正常都唔應該會有骨折、關節脫位、爆頭等情況出現。

2. 盡快入院
如果你不幸出現有頭暈頭痛，胸痛胸悶，視力模糊呢啲症狀，一定要要求馬上入院（雖然都可能被拖延），呢啲症狀淨係得你feel到，其他人睇落完全唔覺有異常，但隨時係心腦血管、神經系統出事，可大可小，一定要入院搵醫生check清楚；另外當你入到院後，醫院嘅medicial record會記錄低你當時嘅情況，最好連邊度擦損左，手指尾有倒刺都同醫生講記錄低，咁之後你入到狗屋，就唔應該有新嘅傷痕。

唔鼓勵大家參與違法活動，只希望一但大家路過時警察唔小心捉錯街坊，都可以保障到自己嘅權利！

Push

推

我冇受傷
medical record

push

我冇受傷

好既提議,

一定要推
我係XXX
我冇受傷

P牌推唔到 大家幫推

救命po
p牌推唔到

Pish

推推推

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

推呀

最好比記者影到你無受傷情況下被捉

p牌仔幫推

我冇骨折 但見暈

我係xxx
我而家冇受傷
推

我係XXX，我無受傷!

我叫XXX，我唔反抗，我冇受任何外傷，淨係頭暈/胸悶/肚痛，我要去醫院

我係XXX
我冇受傷

唔好怕醜呀

有用 推！

有用 幫推！

有用 幫推 大家記住要大叫！